突發，整咗首原創廣東話EDM～

支持下😎🤘🏻

見到張縮圖，一心click入去睇女，點撚知定格圖嚟，頓時萌生出一種被欺騙嘅感覺，一種刻骨銘心無法言喻嘅痛，首歌真係傷得我好深，係一首啱晒剛剛分手嘅人嘅自虐歌

唔好唔開心，請你食返個burger

冇人聽歌

個vocal係咪可以大聲小小
利申唔識音樂